伊波拉病毒個案

就今晚深夜，關心「病毒」禍港既人一起戴口罩落街討論！商討如何防止疫症擴散！

有連儂牆既地方都幾光猛，可以一齊學術性探討！

只限今晚！歡迎各界街坊參與討論！
有學術朋友如有影片加深大家的認識，效果更佳！

只限今夜！呢個病毒媲美沙士！
唔出既話！唔識預防既話！
生仔無屎忽！
後果自負！